唔好再叫警犬做呀sir

sir佢老母咩死毅進狗
兩隻加埋智商都低過普通人
字都唔識多隻學人講法治

推到冇人叫狗做呀sir
嗌編號啦

幫手推到冇人叫狗做呀sir

亂射化學武器，叫731啦。

叫個弱智做呀sir真係諗起都覺得羞家

叫低B狗

[請廣傳]警察扮示威者行惡事片段 +811文宣圖集結

趁未有辱狗罪好盡情辱下

直接叫殺人兇手算

香港警察 下流賤格

推到全世界叫佢地毅進仔

叫個毅進做呀sir？你幼稚園老師都激死呀

毅進仔死全家

大家幫手推到d狗死全家

收物件名咪得囉，藍衫、白衫、編號

衫都好
冧巴又得

叫佢地死差佬就得，佢地唔配我地叫佢做 sir

都得
冧巴都好好

係恐怖分子

好在無咋，鬧都唔閙得我諗一早有狗入酷園

同埋唔好搞錯個名，係酷吏，酷刑個酷。唔係三點水果個。

支持
不過佢地依家撚有編號咩

軍裝有

根本就係
最叻對平民使用最高武力

叫乜都得，就係唔可以叫佢地做 sir
佢地唔配做阿 sir
佢地亦無資格得到香港人嘅尊重